{
    "Welcome to React": "React에 오신 것을 환영합니다",
    "Please scan a clock number barcode to begin": "사원번호 바코드를 스캔하세요.",
    "Parker Hannifin Day by Hour Application": "Parker Hannifin Day by Hour 애플리케이션",
    "Menu": "메뉴",
    "Sign Out": "로그 아웃",
    "Machine/Cell": "기계 / 작업장",
    "Day by Hour Tracking": "DBH 트래킹",
    "Shift Number": "근무 조",
    "Part Number": "품번",
    "Ideal": "이상적 목표",
    "Target Pcs.": "목표 수량",
    "Actual Pcs.": "실적 수량",
    "Actual": "실적",
    "Cumulative Actual Pcs.": "누적 실적 수량",
    "Cumulative Actual": "누적 실적",
    "Cumulative Target": "누적 목표",
    "Downtime (minutes)": "다운 타임 (분)",
    "Downtime Reason Code": "다운타임 사유 코드",
    "Comments And Actions Taken": "조치 내용",
    "Operator": "작업자",
    "Supervisor": "감독자",
    "Administrator": "관리자",
    "Machine Selector": "기계 선택자",
    "Date Selector": "날짜 선택자",
    "Shift Selector": "시프트 선택자",
    "Language Selector": "언어 선택자",
    "Submit": "제출",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Select Machine": "기계 선택",
    "Select Shift": "시프트 선택",
    "Back": "이전",
    "Next": "다음",
    "Page": "페이지",
    "Of": "의",
    "Rows": "행",
    "Shift 1": "시프트 1",
    "Shift 2": "시프트 2",
    "Shift 3": "시프트 3",
    "All Shifts": "모든 교대조",
    "Target": "목표",
    "Enter new communication": "새로운 전달내용 입력",
    "Read More": "더 읽어보기",
    "Intershift Communication": "근무조 상호간 전달내용",
    "User": "사용자",
    "Comment": "댓글",
    "Enter Reason Code": "사유 코드 입력",
    "Time Lost": "비가동 시간",
    "First Shift": "첫 번째 교대조",
    "Second Shift": "두 번째 교대조",
    "Third Shift": "세 번째 교대조",
    "Previous Shift": "이전 근무조",
    "Next Shift": "다음 교대조",
    "Current Value": "현재 값",
    "New Value": "새로운 값",
    "Date": "날짜",
    "There are no comments to display": "표시 할 댓글이 없습니다.",
    "Enter new comment": "새 댓글 입력",
    "Time Lost (Minutes)": "비가동 시간 (분)",
    "Total Time Lost": "총 비가동 시간",
    "Lunch/Break Time": "점심 / 휴식 시간",
    "Setup Time": "셋업 시간",
    "Time": "시간",
    "Time Lost Code": "비가동 시간 코드",
    "Reason": "사유",
    "No Time Lost entries yet": "아직 비가동 항목이 없습니다.",
    "Description": "설명",
    "New Time Lost Entry": "새로운 비가동 시간 항목",
    "Unallocated Time Lost": "할당되지 않은 비가동 시간",
    "Time to allocate (minutes)": "할당 시간 (분)",
    "Search/Select Reason Code": "사유 코드 검색 / 선택",
    "Enter Description": "설명 입력",
    "Close": "닫다",
    "Time Lost (Total Mins.)": "비가동 시간 (총 분)",
    "Comments This Hour": "이 시간에 대한 부가 설명",
    "By clicking 'Accept' you confirm that all the values for this hour are correct": "'수락'을 클릭하면 이 시간에 대한 모든 값이 올바르게 입력되었음을 확인합니다.",
    "operator": "작업자",
    "supervisor": "감독자",
    "administrator": "관리자",
    "operator Sign Off": "작업자 사인 오프",
    "supervisor Sign Off": "감독자 사인 오프",
    "administrator Sign Off": "관리자 사인 오프",
    "Operator Sign Off": "작업자 사인 오프",
    "Supervisor Sign Off": "감독자 사인 오프",
    "Administrator Sign Off": "관리자 사인 오프",
    "Logged in as": "다음으로 로그인 됨",
    "Accept": "동의하기",
    "Cancel": "취소",
    "New Order": "새로운 오더",
    "No intershift communications for this shift": "이 교대에 대한 근무교대 전달 내용 없음",
    "Parameters": "매개 변수",
    "Site": "공장 위치",
    "Import": "입력",
    "Importing": "입력 하기",
    "Export": "출력",
    "Exporting": "출력 하기",
    "Scrap": "스크랩",
    "Recorded Actual": "실적 기록",
    "Setup Scrap": "셋업 스크랩",
    "Other Scrap": "기타 스크랩",
    "Adjusted Actual": "실적 조정",
    "Go Back To Current Shift": "현재 근무조로 돌아 가기",
    "Go To Current Shift": "현재 근무조로 이동",
    "Showing Data for": "데이터 표시",
    "No Data": "데이터 없음",
    "Please Wait": "기다려주세요",
    "multiple": "배수",
    "Request Successful": "요청 성공",
    "Intershift Communication was inserted": "교대 간 통신이 삽입되었습니다",
    "Bad Request": "잘못된 요청",
    "Intershift Communication was not inserted": "교대 간 통신이 삽입되지 않았습니다",
    "Intershift Communications": "교대 간 통신",
    "Comment was inserted": "댓글이 삽입되었습니다",
    "Manual Entry Succesfully Inserted": "수동 입력이 성공적으로 삽입되었습니다",
    "Value was inserted": "값이 삽입되었습니다",
    "Signoff was inserted": "사인 오프가 삽입되었습니다",
    "Tmeloss was inserted": "시간 손실이 삽입되었습니다",
    "Site Configuration Import/Export Tool": "가져오기/내보내기 사이트 구성 도구",
    "Select an action": "작업 선택",
    "Please choose the Configuration Items to": "구성 항목을 선택하십시오",
    "All Configuration Items": "모든 구성 항목",
    "Available Configuration Items": "사용 가능한 구성 항목",
    "Selected Configuration Items to": "선택한 구성 항목에서",
    "Scrap Count": "스크랩 수",
    "Scrap Code": "스크랩 코드",
    "Scrap Definition": "스크랩 정의",
    "New Setup Scrap Entry": "새 설정 스크랩 항목",
    "New Production Scrap Entry": "신규 생산 스크랩 항목",
    "Production Scrap": "생산 스크랩",
    "Search/Select Scrap Code": "스크랩 코드 검색 / 선택",
    "Success": "성공",
    "Error": "오류",
    "Scrap Entries Saved": "스크랩 항목이 저장되었습니다",
    "Scrap Quantity": "스크랩 수량",
    "Scrap Type": "스크랩 유형",
    "Select Setup Code": "설정 코드 선택",
    "Select Production Code": "생산 코드 선택",
    "Select Responsible Area": "책임 영역 선택",
    "Responsible": "책임감",
    "Operator Count": "운영자 수",
    "Check Out Operators": "운영자 확인",
    "Active Operators": "활성 운영자",
    "No active operators to check out": "체크 아웃 할 활성 운영자가 없습니다",
    "New Operator Check In": "새 운영자 체크인",
    "Please select the users to check out from this station": "이 역에서 체크 아웃 할 사용자를 선택하세요",
    "Check Out": "체크 아웃",
    "Check In": "체크인",
    "Check-Out": "체크 아웃",
    "Action": "체크인",
    "Expected Return": "기대 수익",
    "Closed By": "로그 아웃",
    "Sign Out Reason": "로그 아웃 이유",
    "Please select what is the reason to sign out": "로그 아웃하는 이유를 선택하세요",
    "Begin Lunch": "점심 시작",
    "Begin Break": "휴식 시작",
    "Exit Station": "출구 역",
    "Attention": "주의",
    "Please select which role you will perform at this station today": "오늘이 역에서 수행 할 역할을 선택하십시오",
    "Continue As Operator": "운영자로 계속",
    "Continue As Supervisor": "감독자로 계속",

    "Site Administration": "사이트 관리",
    "Excel Import/Export": "뛰어나다 입력/출력",
    "Users": "사용자",
    "Assets": "기계",
    "Shifts": "회전",
    "Reason Codes": "이유 코드",
    "Device Tags": "장치 태그",
    "Workcells": "작업 셀",
    "UOM": "측정 단위",
    "Break Schedule": "휴식 일정",
    "Asset Displays": "자산 표시",
    "Common Parameters": "공통 매개 변수",
    "Filters": "필터",
    "Status": "상태",
    "Role": "역할",
    "Category": "범주",
    "Type": "범주",
    "Level": "수평",
    "Automated Level": "자동화 된 레벨",
    "Escalation": "단계적 확대",
    "Apply Filter": "필터 적용",
    "Badge": "배지",
    "Username": "사용자 이름",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Actions": "행위",
    "Add User": "사용자 추가",
    "Confirm": "확인",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Shift": "시프트",
    "Name": "이름",
    "Sequence": "순서",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Start Day": "시작일",
    "End Time": "종료 시간",
    "End Day": "종료일",
    "Duration (minutes)": "지속 (의사록)",
    "Is First Shift": "첫 번째 교대",
    "Add Shift": "시프트 추가",
    "Edit Shift": "교대 편집",
    "Site Name": "사이트 이름",
    "Routed Cycle Time": "라우팅 된주기 시간",
    "Lunch Minutes": "점심 시간",
    "Production Day Offset Minutes": "생산 일 오프셋 시간",
    "Language": "언어 ",
    "Break Minutes": "휴식 시간",
    "Timezone": "시간대",
    "Operator Session Timeout": "운영자 세션 시간 초과",
    "Assembly URL": "어셈블리 URL",
    "Target Percent of Ideal": "이상적인 목표 비율",
    "Vertical Dashboard Timeout": "수직 대시 보드 시간 초과",
    "Setup Minutes": "설정 시간",
    "Site Identifier": "사이트 식별자",
    "Workcell": "작업 셀",
    "Add Workcell": "작업 셀 추가",
    "Update Workcell": "작업 셀 업데이트",
    "Code": "암호",
    "Decimals": "소수",
    "Add UOM": "UOM 추가",
    "Update UOM": "UOM 업데이트",
    "Asset": "기계",
    "Asset Display": "기계 디스플레이",
    "Add Display": "디스플레이 추가",
    "Update Display": "업데이트 디스플레이",
    "Break": "단절",
    "Add Break": "휴식 추가",
    "Update Break": "업데이트 중단",
    "Asset Count": "기계 연결",
    "Asset Level": "기계 수준",
    "All Assets": "모든 기계",
    "Available Assets": "사용 가능한 기계",
    "Selected Assets": "선택된 기계",
    "Data Type": "데이터 유형",
    "UOM Code": "UOM 코드",
    "Rollover Point": "롤오버 지점",
    "Aggregation": "집합체",
    "Difference Between Values to Reset the Count": "카운트 재설정을위한 값의 차이",
    "Tag": "꼬리표",
    "Add Tag": "태그 추가",
    "Update Tag": "태그 업데이트",
    "Select Area": "선택 부문",
    "Add Reason": "이유 추가",
    "Update Reason": "업데이트 이유",
    "Create Asset": "머신 생성",
    "Edit Asset": "기계 편집",
    "Reason 1": "이유 1",
    "Reason 2": "이유 2",
    "Parent Code": "부모 코드",
    "Automation Level": "자동화 수준",
    "Include in Escalation": "에스컬레이션에 포함",
    "Multi Sign-In Machine": "멀티 로그인 머신",
    "Unscheduled Lunchs/Breaks": "예정되지 않은 점심 / 휴식",
    "Value Stream": "가치 흐름",
    "Step": "단계",
    "Define Asset": "기계 정의",
    "Define Tag": "라벨 정의",
    "Assign Reason": "이유 지정",
    "Assign Break": "휴식 지정",
    "Next Step": "다음 단계",
    "Previous Step": "이전 단계",
    "Available Reasons": "가능한 이유",
    "Selected Reasons": "선택된 이유",
    "Available Breaks": "가능한 휴식",
    "Selected Breaks": "선택한 휴식",
    "End Steps": "끝 단계",
    "Copy User": "사용자 복사",
    "Copy Asset": "자산 복사",
    "Apply": "대다",
    "Copy Shift": "시프트 복사",
    "Copy Reason": "이유 복사",
    "Copy Tag": "태그 복사",
    "Copy Workcell": "작업 셀 복사",
    "Copy UOM": "UOM 복사",
    "Copy Break": "복사 나누기",
    "Copy Display": "디스플레이 복사"
}